J2賽馬直擊有新女？

條女把聲唔係阿Cake，佢係乜水？

同問

屌你。賽馬直擊唔影主持嫁。

豬閪黎

見到新女兩個字就衝入嚟柒，關我撚事呀，垃撚圾

細蚊仔未睇過馬正常